［盡情恥笑］中點數雞伏，損失六位數字

白撚痴

死左佢啦蠢撚到咁

唔多信，除非你有成億未開頭，
如果唔係會買到好似用散紙咁爽手？

我都真係好想死

睇過佳佳你都仲可以中伏 點解唔快d自殺死左佢？

平時都大洗開

我都有類似情況，買張點數比我啦

佳佳果啲咁流，一嚟就800兩Q咁

On9

呢幾日有上連登都應該睇到佳佳個post
點解中到伏

弱智

唔怪得話香港人咁好昆 因為有樓主d精蟲上腦既on9

唔太信

叫你買得點數都流架啦白痴仔，快d去死啦

一張點二千幾 你去買下就知

講多兩三句就十皮
樓主啲錢真係好撚易賺

明碼實價

佳佳又可以串連登仔
又成功開單

唔怪得呢D長做長有
就係多得樓主呢D白痴仔
睇完人地撚狗轉個頭比狗撚

睇黎類似佳佳 有D誠意呃人就會好多白痴仔上釣

痴線
唔差在俾d我洗啦 橫掂你都係倒落海

弱智冇得救

以後唔玩交友app啦

好想死

真定假呀
有無咁戇鳩

其實同個男扮女既傾得咁開心，仲要比10萬蚊人係咩感覺？

屌，真係好on9

如果係真嘅就死撚咗佢啦垃圾
呢個世界真係太多廢柴
死咁啲都唔可惜

絕望囉 錢就算啦，但原來個人咁好傾都唔係真實存在嘅

零分重作

柒左po上連登除左假膠係咩心態

十雞嘢，揾個二線女星訓一晚都得

真心分享

你覺得呢樣有問題？！

有冇咁平 係嘅我今晚搵返個發洩下

全部唔係點數雞就係裸聊勒索 痴線

對話圖又無?? 收點收據又無??

學乜撚人出post 分享呀??

小妹都好慘呀 不如過幾千蚊黎洗下

見過咁多張味

笑能到我痴線😂😂😂😂

盡情恥笑啦

樓豬智力有冇20😂😂😂😂😂
笑能到我喊

12月買到1月嘅單就真係未見過

男人之恥

所以話毒拎最忌有自信
唔好以為自己有能力喺app溝到女
交友app係有用
不過唔係比你呢啲又蠢又毒用囉

一個月內呀

其實都岩既
你咁既智商
的確唔配有咁多錢

10萬拎去孝順下父母，做下善事買下飯劵好過啦，走去益人。

我屌你，我當你膠帖你同我玩認真
痴撚線

十萬捐畀馬會好過

多謝解密分享

唔爭在post埋d 對話出黎俾我地恥笑啦

渣ga

以前試過,比左200蚊
見又係類似你個d要再比多幾千蚊

見佢拉纜式比錢 唔對路即刻block柒左佢

認真？唔多信

知唔知點解係覺得同條女好好傾, 好間單因為真身係男人

屌

樓主仲話衰好心
其實就衰鹹濕

你都好柒
14蚊mycard都唔會比啦

希望大家唔好笑D弱智嘅人

諗住帶佢出去玩，都唔係要食咗佢

見都未見過就信，你係咪弱撚智架屌你老母

其實你有冇見過佢真人

冇見過 得啲wechat相

係極度弱智

假膠味濃

係假膠就好 我係真心膠

好波

咁撚柒仲要上黎share係咩心態

對話都無

圖都無張

比個男人呃呃哄哄就洗左十皮

以後啲撚雞post嘅素材靠你啦樓豬

假膠 負評

男人做唔到雞架喎

唔得啦 忍唔到笑

啲錢拎黎請連登仔食多次老麥放題都冇咁柒

個佢講
你呃我咁多俾幾舊水揾隻雞俾我 呃埋落去啦

影餐香港男人

你去買果陣 個店員有冇呆撚左

40張1萬點

Share 對話睇下幾真

屌你原來呢一行真係有得做
一個明明睇過佳佳嘅連登仔都呃到十皮野
你唔死都冇用啦

你比十萬我帶你屌靚雞屌到死都得啦
起碼你都屌過！！而家你乜春都無渣過呀傻系

個7仔職員都好驚訝咁問：買咁多，你玩咩Game?......

樓主咁有米不餘畀錢我仲好

唔怪得之啲點數雞咁撚惡
原來有樓主呢啲傻鳩

有心伏我，對話咗成星期，唔想Quote

益左班騙徒10萬，捐左佢起碼有人受惠

假

圖都無

收據又無

基本素材

你搵好多?

可能真係比警察拉咗
建議樓主問下佢要幾多保釋費
希望樓主趕得切喺聖誕前出pool啦

樓主有錢，唔志在啦

文員仔

用碌鳩諗野嘅下場
所以玩極都有
因為100個有一個落搭就夠

成年白做

弱智都咁多錢比人呃

樓豬真係好撚柒
切左條鳩佢 唔好扮男人啦頂你個肺
鹹濕到咁on9咁無腦你都係第一個

係真嘅話就逐張點數影出嚟啦樓主 方便連登仔做素材

捐哂d身家
跟住死撚左算啦 蠢撚過隻豬

樓豬好有錢定屋企好有錢?

佳佳出咁多季點解仲會有人中伏

話撚左lihkg 垃圾

似假膠
對話圖都無 條女張相又無

十萬蚊點數卡 要買幾多張

同埋打字打到手軟？無中過招 無知一問

on9到冇朋友 報警未呀？？ 你條on9 柒頭 死毒撚平時一定冇朋友 一個人都冇提過你？ 同你send下text你就信晒人 唔話你智商低都唔得

一睇就知假膠啦屌你老母，見到一堆認真覆真係笑左

原來真係有後生仔會中伏咁on9

樓主快啲死啦，咁撚樣既智商留喺世界盞獻世

樓主興趣係草點數卡？1月ge都夠膽拎出黎

咁你點答？
我知，你答 : 唔好問咁多，趕住救人

貼幾張過萬mycard收據先信
唔係你同D假雞冇分別

你都垃撚圾，就算佢同你傾咗成年啊
一講到點數卡呢三隻字就知想昆鳩你啦
死撚咗去啦戇鳩
仲拎上嚟講，屌垃圾

樓豬有冇多啲素材拎出嚟比大家撚狗

影低點數比佢地做素材啦

咁撚多人真係信佢

連登規矩貼埋user name啦

唔講咁多 多謝樓豬提供新素材

你條on9 同你text幾野就俾十幾萬人地 唉 你點做香港人呀廢人 世界上第一個智商低過零變負數嘅人？？ 你唔好諗住上連登會有人可憐你，因為我哋唔歡迎智能負數嘅超常特殊人仕

送幾張素材俾你地啦

唉...傻到笑唔出

安慰下自己
你仲有一堆7仔印花

唔係咁開心嘛

類似咁答，諗起都覺得自己憨鳩

原來真係會有人中招

1月到期呀on9 咁咪即係12月買囉 叻唔切

小學雞返去溫書啦

對話圖係邊撚到呀屌你

可能未入啲點，樓豬試下入

有咁多圖應該係真
連登咁多撚狗POST都可以中伏

真係有
可能樓主以為係台妹
戒心就低咗

好啦

信你啦

我近排手緊

有無少少借黎周轉下

人地個集團一年先開到一次十萬ge傻鳩單

100000除 365 , 日薪 $273.9

時薪都係$11.4

都低過最低工資

樓主分小小比我洗

痴線

貼對話圖啦

10萬蚊 玩到唔少四五線女星啦

想睇對話圖點好傾

咁多佳佳post都中伏
你仲叫連登仔?

真係有人咁撚蠢？
假膠黎？

咁得閒對摺, 有種就寫自己個網名上去??

當我地係佳佳撚狗咁撚??

好慘

唔掛得佳佳長做長有，一見到點數卡仲唔知死要鐘個頭埋佢，d妹妹下都醒過你啦下話

樓主有冇7仔印花？

咁多真心

琴晚佳佳唔係話呃左十萬咩 係唔係樓主

樓主會唔會係新聞講果位仁兄？

ON9仔 唔好比屋企人知，佢地會後悔生咗你出黎

真係假膠都冇你咁誇張

眼見未為真，冇對話圖，得點數卡，我只能說，樓主真係買點數卡來自用課金玩 game。

影衰晒連登

Show blocked user

我都係咁話

睇住先,費事比樓豬撚番轉頭

睇左咁多佳佳post都可以中伏

一係自盡一係驗智商

肯定無睇連登仔點玩佳佳啦

作故仔都唔好作得咁誇吖
你話俾咗三萬，唔差在俾多一萬都合理少少吖

好撚假

呢個post 信既連登仔咪係佳佳

屌你老尾好撚蠢 警訊都講左咁耐

啱傾、咁對話圖呢

精蟲上腦就禁鐘算啦 比十皮野連女都見唔到

我都知自己課十萬金好閒嘅事

你冇錯，你救返個女仔了，第時可以同你個仔，個孫分享

其實你只係同緊個男人傾偈

文中話一個星期前....今日10號開post...當你最遲發生都係3號...
一個限有效..頂盡去到1月3號
但張野1月8號啵
疊野前日先買...同埋有上連登一定唔會望唔到撚佳佳個post... 樓主自己買黎用左扮比人撚

唔好埋班on9
我信你

btw可加我line慢慢傾

原來呢個世界有咁多傻仔

樓主係咪月薪7位數

唔信你會就咁比十皮野一個識左一個禮拜嘅人
就算果個係大學教授你都唔會比佢啦

我初初都奇怪點解點數黨可以頂到咁耐
原來真係有on9會中

算啦 錢搵得番既

唔好話六個位，三九唔識七，一舊水都唔會益佢

假膠
一日無對話圖
你話你俾隻雞非禮要#metoo都得啦

難分真與假......邊個係 on9 都未知

似假膠
先唔講近排連登個個撚wechat雞都上曬熱門
我更加唔相信有人智商低到咁

on9 10萬
點解會有人信?
真人都未見過
屌你老母快d去死

我估都樓主應該都係有錢仔黎
10萬應該好閒姐

I know that feel bro
金錢既損失遠遠不及心靈上既創傷

吹到咁大想呃連登班讀書雞都呃唔到啦

你利是錢都係得百三蚊咋wor

你比十萬我任你屌又點話

係咪tvb新聞台走馬燈講果個

MY CARD 有咩用? 可以換番錢?

個男人隻手仔都未拖過就冇左10萬

呢個世界係要有你依啲戇鳩仔比人呃返十萬八萬先有得笑

弱智無極限

如果樓主唔係假膠
大家千奇唔好笑咩佳佳on9
因為就算你唔上當，都真係會有人上當
而只要有幾個人上當佢地就發

樓豬，橫掂都係，15個印花比我得嗎

每日返24個鐘工？

日日周圍鳩add，咁多人精蟲上腦點止十萬

重作啦
罪名：六位數吹太大
屌你老母

真心膠定假膠我就真係唔知，不過成件事點睇都似係伏。。。
我係新會員，未聽過佳佳係咩黎，但台妹用WECHAT唔覺得可疑咩？正常唔係應該用LINE咖咩？點用會強國WECHAT？

點數雞好多年前我奶過野,不過損失都係一張卡咁撚大把
去撚到6位數?果陣窮,冇可能
一張點數卡就試到一個人幾撚仆街

仲未有對話圖

如果係毒撚就有可能

Po對話圖啦 似假膠

屌

原來d傻仔錢咁易呃

d騙徒分分鐘年薪過百萬

每日有傻仔比幾千點都唔奇

屌你咁撚有錢 十萬是是但但都拎到出黎 估你身家都唔知幾厚

( Show Blocked User - 最強新人朗素波 )

比左CODE人地未先
未嘅不如放出黎益下巴打算啦
當做件好事

有錢比人呃 不如分比巴打好過

點數都可以救家
不如你話叫你買bitcoin 啦

作得唔錯

買咗點會冇俾人
你嘅智商同樓主差唔多

戇鳩仔

假膠？
如果樓主真係咁俾人呃，真係慘過叫雞沉船…俾錢都無得屌…

10萬數隻雞 可以好高級啦

你影衰連登仔。

On9 仔

1.999
2.去驗下腦
3.唔好生仔
4.下次煮生炒骨算啦

佳佳一黎800一Q都講得出？

想問下 d 點有咩用？

你估我地信唔信

ifc係果邊 請

傻到咩地步先有咁好呃

你識睇佳佳都仲咁撚戇鳩就抵死啦

假膠引到成班無腦中學雞出曬黎

真係有人信擺到明假膠

呢篇文有幾多年
垃圾連登小學雞

條女打電話嚟話會幫我攞返啲錢，仲話自己已經做援交啦，唔想俾我誤會埋係騙子 好想信佢，點算，預計一陣會有人話扣留佢又盛，又要我交贖金

你覺得佢真係會畀返你？

我覺得佢計劃緊另一個騙局

俾10萬Cash你女神，屎眼都有得你屌啦！
同個大陸仔we7都扯曬旗，樓主有冇考慮過中途轉gay?

俾3萬按金佢，佢幫你追返果10萬

仲要連username都冇，起一起佢底都睇得出佢係啲假膠啦

你唔撚好柒啦

笑撚死，我咁大個人係網上最多比人昆過50蚊點數

人愚真係無藥醫

透過 HKG 分享一則貼文: 玩App識女仔 31歲男被騙10萬港元Bitcoin

31歲(十萬)

唉做人嘅野，唔好咁易動情好

你識上連登都咁 on9，不如驗驗有無老人痴呆？

R.I.P

伯母真係慘，生左個智障，仲要啲辛苦錢俾we柒雞呃晒，樓主不如死撚左佢啦，唔好再害人啦

樓主假膠引真心

所以你窮為狗

對話圖都無好難信你喎

其實你同緊麻甩佬傾心事真係好嘔心

六位數，ig 女神包月任屌內射都得

樓主係深水埗7仔買點？

都比左十皮啦，唔差在比多100萬，就快成功架喇

唔撚係卦

零分 重作

假

10萬有淫chat ok啦
我諗你都係當散錢

支那人個個親人都病

10萬蚊應該可以搵到隻好高質嘅外國雞

蝦腸

叻叻喎

衝出嚟柒

假膠

連登仔終於開到課金劇情

你又知係伏
唔繼續俾錢點知佢係咪真係昆你
話唔定人地已經準備還錢俾你

講到尾都只係你對人唔信任
扮咩受害者

買左咁多點數
究竟有幾多印花
換啲精品打飛機

D精品夠食學生妹了

蠢到咁
唉廢事打埋後面

Show Blocked User - 萬惡窮為狗

啲 點數圖share俾大家日後用
Thx

其實係咪捉唔到?
啲點數點轉現金？

一日搵六萬 都幾和味

差少少過千負評

會唔會係你個人既問題

樓上好多真心
樓主post堆收據就信到十足十，又無照規矩去post，堆收據隔離附上username是常識吧？而且對話圖都無張，就算無對話圖，隻雞個名都講得啦，避免有下一個受害者都好呀，樓主係假膠

樓主我又要扮女人同你chat 耶～

有冇對話圖呀

你真係唔死都冇用

有新素材

難怪佳佳咁串，原來係有on9仔

擺明假膠啦

好想睇佢點昆 你求po line 對話

報警啦

對話圖
冇 你點令人信你呀

今日今日仲有人會中呢d伏

on99

咁柒都夠膽講 勇氣可加

啲錢你點過比佢，銀行過數定係全部買晒點數

香港始終有你 咁撚on9比下錢人洗啦佢唔呃你其他人都呃啦
btw做咩扮uwant個post

閱

樓主肯定係A0身邊又冇女既毒撚
一有女就開心到爆炸個啲
又自以爲同人好岩傾個啲

痴線
樓主報左警未
就算你係你情我願咁買點數
最好都去報警
始終呢d都係騙案

假膠

無可能有人蠢成咁

白痴無藥醫

報左警未 見到點數就唔好去啦

一睇樓主d post就知假膠
買完點轉頭入返比自己
係連登仔咁豬先信🤣🤣🤣

點解你地要對受害者造成二次傷害，係傷口灑鹽
Blame the victim
#metoo

男又呃 女又呃

之前都有試過類似，又係醞釀左成個幾禮拜，日日同我講早晨，又問我食左嘢未，攰唔攰嗰啲嘢，搞到以為係真人，點知有日同我講佢就嚟生日，我問下佢有咩生日願望咋嘛，佢就叫我買隻199美金嘅熊仔比佢，我即刻斬纜
樓豬一嚟幾皮嘢都fing得出去
都唔知話你勁好吖定係勁on9好

隔離post 佳佳講既呢個就係你 ？

樓豬隨時拎得出十皮
唔怪得返part time，又射波啦
人生勝利組

樓主比人雞姦直至有圖為止

俾咗成10萬先意識到, 都唔知你係低能定係弱智
佢叫你買點數卡同俾4萬保証金嗰下就應該意識到啦
唔通人哋真係會將收咗落袋嘅錢俾返你咩

成件事唯一犀利嘅係樓主有成10萬蚊閒錢
屌你捐俾我好過啦, 1-2萬都好吖

妳真係on9仔黎 點數黨 都5年歷史啦 今時今日都中伏 仲要開po公開比人恥笑 一講話要點數就知呃人啦

不如你張張收據都POST 上黎, 咁我地有大把素材用呀嗎。

咁多直必

0分！重作！
可加甜，如扑嘢情節，TXB啲膠劇成日都有

On L9

唔怪得呢d騙子仲存在
就係太多樓主呢d自以為萬中無一真係係交友app媾到女既毒撚

比埋啲My card num比之後各位巴打撚狗之用

死傻閪

連登仔撚咁多次狗
你都唔生性

無話可說
d 錢俾左我會有意義好多

佢保證會比返4萬你定點
點解咁都信

可以將10萬用係素不相識嘅人身上，樓主實係二世祖

明明10萬蚊拎去叫雞都夠叫幾十次

希望樓主係假膠，如果唔係真係死撚咗佢算。費事係度助長邪惡

樓豬無野啊？我相信你仲有好多個十萬
add我地line一齊促膝長談好過啦